其實豬撚係點樣？

馬撚狗撚都見過
豬撚係點撚樣既

你嗰條咪係囉

屌我好認真架

你照下塊鏡會唔會見到自己條撚

你個名

豬閪d friend 豬撚

咁豬閪係點既

姐係下次鬧男性蠢：你真係蠢撚過豬撚咁
都係豬閪順口啲

係 正有此意

佢話緊你係撚樣